##Utilizar el siguiente comando en una instancia de Windows Powershell
add-appxpackage -Path "C:\Users\maraz\Desktop\instalación\Archivos\winget.msixbundle"
En caso de no instalarlo, manualmente abrir winget.msixbundle y seguir los pasos de instalacion